西甲將在美國舉行

笑撚死，西班牙聯賽唔喺西班牙踢

英超幾時喺香港踢

同埋到時梗有一隊踢少場主場，點搞

英超海外賽

利物浦

征服美國了
顫抖吧 ibra

人地轉西雅圖踢得唔得呀
做人咁死板 抵你做曼狗

挑戰盃佢就叻，聯賽利識條鐵咩

概念係唔錯
但你賽期個D打算點搞

上季先為左開拓亞洲市場

香港時間8點踢國家打吡

可能西甲想同英超抗衡
英超中下遊都洗到一億，不過唔知呢單deal啲錢落唔落到去轉播收入拎嚟分定班高層吞咗去

利有冇英超冠軍？

去邊踢都拎唔到㗎啦

其實佢打美洲實際過打亞洲好多
但轉播時間應該仲難夾

係美國會睇西甲大部份都係d墨仔新移民

美國始終有4大體育瓜分晒個市場
去亞洲推廣好似著數d喎

唔去美國點拎世界冠軍啊

散步球王終於可以走出西班牙証明自己

呢個大勢黎
第日去北京睇英超

美洲仲有拉美既又唔好太睇少呢度潛力唔細
北美你睇MLS搞到OK下潛力都應該有
當然亞洲係潛力仲大
但英超搞左咁耐你要搶真係談何容易
開下第二條路都OK既

西甲真係有隊波叫伊巴

That year is our year

55 iknow